銅鑼灣ok便利店有警員飲嘢唔使比錢 有片

Icac ?

icac查打劫？

推

痴撚線

間賤種OK主動俾

裝修

點主動俾阿 隻賤種入去就咁偷

邊撚度主動？

主動提供利益

點俾 係搶喎

後面斟茶遞水

我只係睇到收銀阿姐好好服務

犯法就係犯法，除非你係香港警賊

阿蛇：轉頭比番你

留名等睇ok跪低

push

班狗d錢用曬黎叫雞賭錢食海底撈買iphone
連枝水都要偷
想飲野過黎呀嘛 我痾比你飲

佢今次唔要冰 ⋯要水⋯

你講乜鳩？ 個畫面邊度有？

假計對白：
再嘈，捉你返狗屋強姦
再唔係國安法捉你返中国輪姦

1

60年代啲差佬就係咁

屌你咩 自己睇多幾次啦

設計

情操高尚冇事

小型滅火筒黎 拉

你用槍指住我個頭，我實俾你架

而家啲狗唔撚駛兜啦直接搶完都唔會有後果

開頭有一隻就入去 偷水
話轉頭俾返你
後尾阿姐斟咗水喉水俾另一隻狗洗眼
點知隻狗就攞左嚟飲

點解做社會最低層都要做藍絲
本身已經低賤架啦
係咪嫌自己仲未夠垃圾呀

條片後邊個阿姐服務好到呢

推，個呀姐係咪針D水喉水比佢飲

呢d 野就唔好柒啦，上次滅火器單野已經夠柒

擺明係個藍絲阿姐on9

係
隻狗一野飲左

咩事呀。....

留意聲音

去水炮車裝返滿枝水？

睇後啲咪有
個阿姐不停問佢夠唔夠添

推到佢失業

唔服務皇軍捉你去做慰安婦

本身已經唔期望佢會表態幫我地。係咪唔可以中立，兩邊都唔幫兩邊都唔俾。

前面個個醒啊，攞樽裝水，一定攞慣攞熟，知道樽裝水安全啲。後面個個就傻閪啦，人地比佢就攞

成段片有兩部分

前段有隻狗入黎搶左支野飲 叫左聲轉頭比就走左去

尾就個收銀阿姐比野另一隻狗

d人究竟睇乜9
一開波隻狗攞左支水話轉頭比返你

第一個走音?

又無左個ac

一定會話鏡頭後有人幫佢比

比水喉水你洗眼
你拎黎飲

盲閪黎架喎真係

根本啲人唔明，重點係啲香港公安話要乜就乜，搶嘅搶，偷嘅偷，唔係貪污咁簡單，係皇軍出巡呀大佬。 仲講到普通利益輸送

乜買野有得轉頭比架咩？

Icac一樣黑何必查

第一個如果係普通人咁做一定係偷野

有鄉音 腥移民

姐係員工穿櫃桶底囉

十七區各大小商場和你shop正式開始

tweeted
大家多用HKGestapo

國安法既一部分

唔完美 可以改進 會檢討
有不滿可以去警察投訴科投訴

都比人偷左支，隻狗行埋去，好難唔比成班係門口

拍片個個post上twitter啦

自己屋企

轉頭比
去金行都可以轉頭比

Push

同埋拍片條友幾勁 穿梭係成班狗到都冇比人兇

唔知佢轉頭又無俾返啦，我淨係知佢無俾錢就拎走左出門口，就咁嗌句轉頭俾，個收銀阿姐都未應承佢就走工，明顯係店鋪盜竊。
如果個個都嗌轉頭俾轉頭俾咁，個世界仲得了既？

ok阿姐

應該係記者黎

d 低智慧賤種識思考就唔會做賤種. 佢地面對極權係會自動stick to the winner 去拎認同感同存在感, 咩自由意志對佢黎講根本WFC

Push notifications

45秒 個啊姐俾水佢

吊佢老母叫佢比番錢

個阿姐可以點

一睇就知個OK阿姐撐狗

隨時阿姐自己出錢請添啦

呢間鋪有呢個服務？係咪人人都可以去拎枝水話後數

警察又收片

隻狗講徵用？

仆街藍絲呀姐, 抵佢地做垃圾收銀

阿姐萬幾一個月 請個有ot 有屋住既黑警
藍絲真係好撚on 9 無腦

阿姐藍到仆晒街

皇軍

屌 同黑社會收片有咩分別

原來ok有”轉頭畀返你”服務嘅
我明白了

被主動

Tui

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

一定要罷
711罷
ok罷
咁去vango

邊撚度主動比？睇清楚啦！屌你老母

ok申請裝修?

vango 華潤既
戒便利店啦

皇軍？

佢點影的

btw中途疑似俾錢嗰個係另一隻狗？

你有冇腦？點知ok老闆仲提供左乜撚利益比班死黑警？

求pin

睇到後啲 個阿姐仲問夠唔夠

已經犯左公職人員行為失當罪啦
接收利益輸送

你試下係店員 單人批馬上去阻止隻狗囉
乜都裝修

P牌幫推

理性討論 可能員工比返錢呢？
但員工可以返緊工買野？

你老味自己睇清楚啦

俾錢嗰個係着tee
霸王餐係防暴

pish

投訴夠收個阿姐皮 乜原因都得

831

唔好推啲無謂嘢

段片有前後兩段

前段係隻狗主動搶

後段係阿姐主動比

成班就撈埋黎討論都唔知人講緊咩

要告埋阿姐賄賂罪

得啦 我以後出街自己帶嘢飲
食屎啦OK

之乜撚野後，偷野就偷野啦dllm

你地有無睇晒架
間仆街OK 自己比

如果條友係老闆其實吹唔漲
睇個款應該次次都有比狗拎

認真，只要賣家受你話下年俾都得，佢唔受既你俾錢佢唔賣又得，所以你可以屌既係呀姐有無權接受E個延期交易，但OK9成會幫個藍絲，咩人道立場個類。

香港警察 知法犯法證實左並唔係口號
綠狗親身示範

紀律部隊
屌你連警察做野都唔敢講

TWITTER 幫推

是

你係眼殘定腦殘？
Block得

隻南亞狗鬼撚到
想害死人

原來OK咁好服侍㗎
免費送嘢飲
送俾一個唔夠喎 三萬隻喎
都唔撚fair 嘅

阿姐：你飲㗎？我俾你洗㗎喎

Popo：

私營便利店 老細鐘意就得

原來ok可以後數

你老母閪生撚到你中度弱智

有冇link? Pin起佢發大佢喇

咪戇鳩

個阿姐主動問隻狗要唔要水,不過佢比係水喉水.D藍絲個腦真係

Circle K有黑暴曱甴三文治食

又想裝修平民

[有片]尖沙咀阿姨對住差佬問：有冇白粉賣?

0:10

2000度近視？

轉個頭ok會出聲明話免費提供
你咬佢食？

cls

賊

持槍行劫 價值幾蚊的一支水

。。

Sor 一時火遮眼

屌你老母豬隊友
間OK擺明一直都比狗拎, 你睇幾秒就唔睇

如果老闆比嘅話無犯法
狗飲完就走, 即場食落口嘅嘢唔會計貪污

呢啲非常時期. 咪撚成日個弱智藍絲咁, 對自己高啲要求啦, 仆你個街搞撚到人地以為個個手足都咁無腦

屌你老母南亞仔使唔使裝修埋你

忠誠勇毅

大家一齊去攞水

竊水不能算偷

利園可聚人

./

你講乜鳩？ 個畫面邊度冇？

豬隊友真係要大力啲屌化佢
2020都仲咁撚on9

最後主動俾水d狗洗眼

做便利店嘅手足可以考慮儲定啲尿加少少茶問公安飲唔飲茶
或者夏天斟滾水，冬天斟冰比佢哋飲

阿姐畀d水喉水 隻狗一啖就飲左 天性

賊來架嘛

What are you waiting for?

Push! Push! Push!

指住自己個👃🏽

依家已經搶飲品之後就搶店員

咁講法差佬其實都唔可以返緊工買嘢

ok老闆鐘意搶人錢
比番$1.25人地
點會咁豪

高賣如果可以之後比番錢就唔叫高賣，出門口個刻沒比錢已經犯法

OT幾皮都唔比錢買水

利豐私有化後都比中資入左股60%啦

到底會係黑警仆街，定ok阿姐仆街

I can accept cash, understand ?

大佬呀 用個腦諗下
事實係狗話一句徵用就可以攞野走?依間就話藍姐
第時去邊都話徵用 唔使法律啦 皇軍最大

ok: 我自願俾的

冰都可以自己拎 一樽水算得係咩

叮噹繼為所欲為TEE後又有新法寶, 無上限信用卡制服

黑警 搶嘢偷嘢打人最叻
史上最污糟邋遢 犯罪紀錄最高嘅所謂紀律部隊

輕輕一推

點解咁多人聽到"轉頭俾你"?
明明隻狗講"轉頭收你"

要唔要加冰？爽d喎

又不理想做法？

搭小巴「後數」時代回歸

乜撚野可以點 乜都唔做咪得 做乜同佢地斟茶遞水

推佢老味

第一隻狗拎左樽裝水無俾錢
第二隻狗阿姐俾水喉水佢洗下塊面 隻傻狗拎黎飲

記得經過先比番有咩事就去搵pprb投訴

拉

有乜問題 中國公安城管都係咁

一定又係滅火筒嚟

藍店支持死黑警天經地道

警賊

唔拎水點整冰呀？

放上youtube backup啦唔該

邊撚到主動呀咪癲啦

轉頭即係幾時呀？

最仆街係個ok阿姐仲好好服務
撐警撐到short撚左

Good

寫信問下OK 係唔係以後買野 只要講句轉頭俾就可以出門口啦

徵用

劫匪？

警畜叫雞都唔洗俾錢，拍拍槍袋就閃

twitter瘋傳緊了

傳開去！
今日偷水，聽日就開始偷其他野！

推到佢仆街

屌你老味同一間ok 阿姐俾完水仲要講辛苦曬

原來入OK飲嘢可以下次俾
良心公司 大家多多幫襯

屌蚊都慳 正乞衣

表揚埋個阿姐好禮貌

香港警察,知法犯法

阿姐咁好禮貌嘅
真係辛苦哂啦 有比水 阿sir 飲野又唔使比錢

CLS

社會最低層通常藍絲
之前做野果度班保安藍到出汁
重點係佢地都滿口鄉音
咁愛國死返上去啦

大家要寫信表揚佢啦，咁好服務

又斟水又辛苦哂 間野黑警有份開？

如果？不如話如果ok個老闆係當年你老母做雞果時個嫖客啦

同埋連公務員收受利益條例都唔知，就死撚出去讀下書先啦屌你老母出黎獻醜

屌，原來死五毛，blocked

主動斟水又講辛苦哂

唔好哂時間係ed事到啦

仲有好多緊要野可以做

打劫

有冇鋪位 想讚揚個阿姐

波斯富街橋底附近ok 好似係

如果員工俾就利益輸送，公職行為失當

屌 做過個間 個位直係水喉黎

做緊嘢收受餽贈都唔得啦

藍店行為不表驚訝

主動俾都唔得 因公職身分拎任何利益都唔得

因為佢地身份而提供利益係under ICAC管

比定咗又話你知咩child登仔

銅鑼灣蛇王二隔離間ok

邊條法例寫？

五毛識撚咩係icac

小型滅火筒

防止賄賂條例 利益不分大小icac宣傳片都有講啦

點解次次都咁快放片？

過幾日先放出嚟，先會斷到佢解釋嘅後路

一年啦，唔好咁衝動學精啲啦

點解次次有啲有用嘅片都要咁浪費，認叻真係重要過勝利？

賤種黑狗藍絲死全家，無一倖免

又盲又聾，擔心你

順手一提 款待係唔計 不過款待要當場使用 拎走都係唔得

藍色既，小型既，滅火筒

啱嘅 黑警視規例如無物都唔係第一日嘅事啦
又冰毒 又僭建 拎杯水拎支野真係大不了

你又盲又聾仲要咁撚樣態度，不如認自己只係睇咗頭五秒算啦，會俾人屌少啲

OK便利店全力撐警

香港警察 Hong Kong Police

【澄清：警方已為警員於便利店取走的樽裝飲品付款】
網上流傳一段影片顯示，一名警員在銅鑼灣一帶執法期間，曾經進入附近一間便利店取走一樽飲品後離開，過程間沒有付款。
警方澄清，警方已經向店舖付清相關樽裝飲品的費用。

Source : POPO FB

又語言偽術 擺明係俾人踢爆之後先俾返錢啦

投訴到果兩個OK阿姐失業

我見唔到我唔知

只係見到警甴好順手攞野飲然後走左去

有料

阿sir做賊唔洗你教！

推！
黑警死全家

一支水價值點解管唔到 係咪偷水就無罪
依家係講有無做錯唔係講價值啊傻鳩

乞警

黑警：我偷完野之後俾返錢佢啦你地唔好再Share 啦

好似60年代咁

咁邊個查icac

I
Can't
Arrest
Cops

邊撚到無主動俾？睇清楚啦！屌你老母

有啲難度...少啲去啦

原來香港有icac

啲狗一定可以解釋
話咩緊急時候
只係拎一枝水
唔好著眼呢件事

靠實力搶嘅。做咩要比錢

全副武裝走入舖頭拎野話後數
同搶劫有咩分別？

偷冰有冇事後俾返錢

展能熊你又發咩癲

嘩，推

你有無睇過條片

講緊後面呀 柒頭治

識唔識分先後呀
係隻賊偷撚完野 間奶共鋪先話比咋

所以話elon fans on9真係冇錯

PPRB:我比番錢你

OK奶得共 前面就唔當係佢偷㗎啦

下次去搶貴野啦 反正有人買單

又係國際出左名！

無腦真係無腦
事後去比返錢 = Confirm拎個陣係無比
執勤時公然犯法

on9仔

下次偷食，搵人埋單

我理撚得奶共ok當唔當佢偷啫

咁我講錯乜嘢？

犯法就係犯法，一定要負責

死黑警偷水

間ok係被動 唔係主動

唉，話口未完⋯

唉！又浪費一條煮撚死佢哋嘅片！

原本講緊後面主動俾
講得唔清楚姐
咁又發癲

裝裝裝......裝你老母個臭閪啊

犯法就犯法，除非你係警察。

濫用澄張依個字

香港驚賊 免費任擸

USP United Social Press 社媒

【5.24 反惡法大遊行】

駐守鵝頸橋底的警員突然越過防線，當中有警員「人有三急」要到公廁排隊解決，其他同袍幫忙護衛。

攝 / Benjamin Yuen @ USP United Social Press 社媒

推了

自己講錯野就認啦正展熊